港媽劉女士：擔心香港疫情多啲，我哋惠州零個案！

香港新冠疫情再度爆發，港府反應緩慢，至今未有應付良策。大批港人為求自保，過去一星期經深圳灣「逃」往內地。有港媽趁學校提早放暑假，帶同子女返回深圳「避疫」，更直言內地疫情已受控，「依家留喺香港仲驚啊！」

港人謝女士今日(12日)經深圳灣口岸離港，直言是為了避疫，她帶同剛出世不久的嬰兒，以及正就讀小學一年級並提早放暑假的女兒返回深圳，盼望與在內地生活的丈夫團聚。謝表示：「深圳疫情唔係太嚴重，好像沒有甚麼案例，但香港每日都幾十宗個案，留喺香港仲驚啊！」

她又說，自己到內地後會盡量少出街，減少被病菌感染機會，而且在內地購物可以選擇專人送上門，甚至連買餸都可以送貨，所以應該十分安全。

另一名同樣經口岸回內地的港人劉女士亦認為，近日香港情況較為反覆，而自己亦有要事需回去惠州處理，加上其在港就讀幼稚園的兒子因疫情不用上學，決定一齊返內地提早放暑假。

劉說：「我擔心呢邊(香港)疫情多啲，我哋惠州零個案。」她預料，將會在內地待至9月初才會回港，「希望那時疫情會過去，小朋友亦都可以開心返學。」

另外，回內地工作的何先生表示，得知回內地需隔離14天，但認為即使隔離都是在酒店，其後會回家，總比在香港面對疫情氾濫好。

劉女士(左)指，較擔心香港疫情，寧返回內地。(黃雄攝)

一路好走

走咗咪撚返黎

以後唔好返

你地惠州信0感染果個都on99

Natural selection

RIP

內地丈夫，即係好快又多一個腥香港人

最驚佢奶野返來香港

香港好危險, 你快D返惠州啦

翻上去中招
直接燒埋屍

連個仔個頭都係大陸平頭裝

又嚟信政府唔怕

黎香港把撚咩 長留惠州啦

走左咪撚返

佢自己都唔認香港 講咩「我哋惠州」
報紙佬就咪寫港媽啦 寫返中國大媽

相信政府，唔怕

DLLM

「港媽」、「我地惠州」

快啲拉大隊走

老公呢？

死番中國啦死乞兒

其實唔走摺係屋企咪冇事囉，都唔知走黎為咩
中途交通反而仲大風險

真係蠢,唔係扮

咁又係，最多咪死支那狗
無人中過武漢肺炎死

太好啦 死都唔好落番黎呀仆街

中國香港同中國惠州都係中國管治
中國香港有疫情同中國惠州有疫情都係中國有疫情，冇話邊到嚴重啲

走撚咗 就唔好番黎了

千祈咪番落嚟

可能 都番唔到落嚟

咩我哋你哋 想搞港獨？

根本唔係港媽，係支那媽

賣港賊確認

講撚到好似我地迫佢過嚟咁

劉說：「我擔心呢邊(香港)疫情多啲，我哋惠州零個案。」...
她又說，自己到內地後會盡量少出街，減少被病菌感染機會\

既然零個案,又使乜少出街喎,日日出街買野打邊爐都得啦

就係你班仆街傳落嚟

港乜撚野媽，支媽就支媽

推 願榮光歸香港

記得走左就唔好返嚟啦

萬歲

相信政府 唔怕

有病就喺公院嗌我係腥港人

支那雞死返支那被領導中出啦

死返上去唔好落嚟啦

咁就快D死撚返上去啦
聽日全家比水沖走死撚哂唔好返黎啦

惠州歡迎妳

岩la咁快d返去，香港好危險

屌你老母 咁你仲唔拿拿聲？依啲正宗講就威 做就閪

番中國啦

留名bin c
又話封關 一陣要香港出飛機救
仲要賴埋野

咩人會信大陸?

証明支那洗腦好成功

走啦屌你老母

惠州係中国三線城市
垃圾陳小春個鄉下 好撚窮的

好行唔送

唔好阻佢趕住去死

9月又少隻藍屍投票了

幫幫手 浸死咗條屍都唔好沖返落香港

冇都錢驗 梗係零

走唔緊要，記得唔好返來

大陸d數據你都信，你豬腦不如！

你地惠州咁好
走嚟我地香港把撚咩

屌最後咪返落嚟
仆街冇撚帶埋啲病菌落嚟啊

信政府唔驚（死尻埋）

弱智

咪撚返返嚟播毒

係撚港人女士

支娜臭雞

「港媽」
但係就話我哋惠州

香港真係好危险
走，同胞们，咱们回乡去

乜嘢港媽
呢個係支那大媽ja

返去啦屌，唔好再過嚟香港

咪撚返嚟

港你老母

點解佢有香港身份？

九月佢應該返唔到黎

講到咁驚就晨早返咗去啦
都唔明踩香港嚟讚自己個惠州係咪會開心啲

我哋惠州躝屍趌路啦支那畜係香港做乜撚

支持
病咗唔好死返落黎

首先就唔好娶支那雞先

即係佢都知...不過唔講得

咩我地你地
想分裂？

好侮辱港媽呢個名
支那媽就支那啦

好行夾唔送

我哋惠州

咪番黎

唔好返喇

fuck off
咪再走過黎

咁唔好返嚟啦

RAP

做佢老公幾好～轉頭可以娶另一個

喺大灣區讀書安全啲

惠州會唔會已經浸左啦？

香港好危險，咪撚再過黎

快啲死返上去 香港唔歡迎你

啲中國人快撚啲返去

支那就支那喇， 港咩媽？

成個非洲 零個案！！

bye bye

唔出奇, 大陸地方咁大 大把鄉下地方無人流

永遠都都唔好返嚟

香港夠有hktvmall

咁仲唔返去??? 永世留係北面

非常好
請回

唔信政府? 你對香港嘅防疫政策有咩不滿? 係咪港獨?

你IQ得50
只要你唔check
你當然唔係弱智

惠州之前爆到傻。
全部封鎖晒消息

大陸的疫情全部都係假

惠獨?

你哋惠州...
人哋都自爆咗係惠州人仲點撚樣港媽?

唔好返黎啦

惠洲、港媽
咪即是蝗
麻煩以後唔好再嚟

條女幾撚正 襯個仔瞓緊覺同個支那閪扑嘢

的確﹐中國大部分地區都係零確診﹐好行夾唔送

住大陸就已經唔係香港人

北上避疫保平安

唔係講笑
啲大陸同事真係信

一路好走，咪撚返嚟

藍絲之光

On9

gd!

好多腥港人鍾意去惠州唔知貪佢有乜好

走咗就唔好再番嚟

同過年前返武漢回鄉探親一樣，返嚟果陣嚇到呀媽都唔認得

返回深圳....
我哋惠州....

我哋香港咁危險，你都係唔好再嚟

今日全國得7個人感染

支媽

国安呢

無知真係可怕

躝屍趷路

go back la
香港好危險

咪撚返黎呀屌你老母

咩「我哋惠州」呀家陣
攪港獨呀？分裂國家呀？

想分裂香港同国家
犯国安法拉得

898

好像沒有甚麼案例

係最好走左唔洗返黎

過兩日深圳自稱大爆發就入香港數

香港唔計落全國到
央視企圖違反國安法

衣個客家婆話自己在惠州有D生意搞嘅，主要都係為搞野，唔係為避疫情，白粉又作大一部分

「我地惠州」
屌你大陸西咪撚扮真香港人啦
咁鍾意大陸就唔好再來香港

死喺上面
唔好返來

咁你返大陸

惠州咁好，一開始嚟咩香港？

冚家都係腥香港人

一定要勸藍屍返支那避疫

祖國透明度同可信度超前過香港
咁快d搬返去

我哋惠州

惠州和香港不是同一個國家嗎？同一個國家會有疫情唔同？想攪分裂?

支那種咪撚再返嚟，只係識嚟攞着數

遲d又喊苦喊忽
“我地身處疫區，好想返香港呀”
又要香港人俾錢救佢地

佢地惠州係on99

勁
係真係蠢，唔係扮㗎喎

成個中国0感染

我驚佢地上去中左再番落黎多d...

返唔到嚟

屌你老母見到呢班大陸閪真係唔得佢快d中武肺

你係廢佬?
琴日過千人返大陸又係攪生意?

咁你返上去啦撚樣

信政府，無事

應該唔會，到時有上冇落

搞惠獨

算唔算發布抹黑香港政府(抗疫)工作

我都覺
香港第三波
中國就冇乜事

樓平

岩呀 快撚d走

上面咁好，咪撚落香港啦

你哋惠州！去了勿回！

佢應該無咩睇新聞或者上fb
之前有單外地愛國小粉紅俾人fake左返中國
之後咩事呢，我地都知
不過點都好啦，物競天擇係件好事

封關後每日都有過千人過大6喇，琴日多幾百，正苦冇將每日數字講你知唧

唔緊要，我假設佢真係0，你返到去就會破蛋

byebye，RAP

戴左口罩都掩蓋唔到個種支仔味
一世唔好返黎，好行夾唔送

可以知道有事既人生存機會都好渺茫
中國依家唔係武肺就水災，唔係水災就係蝗禍

藍絲番去屬於你地嘅地方啦 支持

走咗唔好諗住再返嚟

食屎啦

帶埋個蝗蟲仔永世都唔好撚返黎添呀求下你

我哋惠州(報得出來既)零個案

千萬唔好中左留黎醫 中國醫療是最好的

支那狗

死返上去啦

一世唔好黎啦

返上去啦
香港好撚危險

交返間公屋出黎先

琴日係單日最多

當初就係嫁咸濕廢老搶完間公屋
再返老家勾佬
一條廢老就間接帶一堆蝗害港

去沖涼啫

睇相都聞到大陸味

係呀!香港真係好危險, 快啲走呀!!!!!

返到去記住唔好戴口罩呀

你對百分報可以有咩期望

一路好走，唔送

一路好走
記住唔好望返後面呀

無驗就零確診

大陸閪就大陸閪啦
係撚港媽

佢可以返大陸咩？個大陸閪

唔好番黎啦

大家酸到

走咗就唔好返嚟啦

中國人用武肺病毒反攻大陸
國安法拉得

有無諗過人地已經番唔到黎

期待下次電話訪問支那劉大媽全家

死返上去啦，落黎托呀？

返到去中招 成為民族罪人

火化

劉女士個仔係咪劉馬車細佬 咁似樣都有既

信政府唔驚

要死唔比你死

番去囉屌你老母

唔好返黎
香港好危險

得啦 你地唔好返就得

好行 唔送
中國人 可憐 可悲 可恨
有幾多個敢對鏡頭講真話
八九六四天安門一個都沒有死
共產最好習近平最偉大中國好棒棒
國家需要你，做中國人要忠黨愛國
聽習近平指揮跟黨走偉大復興中華

對人民不誠實的政府
只會走進死胡同裏
當百姓是妓女嗎
隨便給你嫖嗎

信政府唔怕！

咁都好信

支持佢返去, 唔好再返黎

呢件垃圾好大可能當年都係衝關落嚟生仔

走咗唔好返黎

外國大把低能信

回去吧，香港太危險

你唔好理 人地真係用腳去信 千祈唔好有事喊住話返黎就得

留名睇包機落黎

「我哋」惠州？咁你唔好響我哋香港呃資源，死返去做防洪韮菜

唔送

雲浮

咩港媽，擺明支那媽啦

生完 又閪痕
想生多幾隻嚟搶香港資源了

快啲搬去惠州啦咁

我信惠州堆教畜性欲強

唔驗咪冇確診
又贏

支那咁好, 快D死番上去啦

香港好危險的 又恐怖主義 以後唔好黎了

中咗武肺唔好返嚟香港醫

where

躝啦豬閪

走咗唔好返嚟

到時返咗去中招無人醫 千奇唔好走返嚟

我地惠州，又一個新香港人dllm 快啲爛 唔撚好番泥

我反正信了

咸濕廢老搞死香港

放心， 一定會

死撚返去大陸啦屌

個小朋友有啲咁嘅阿媽真係慘，佢個眼神

有無人一齊吹風返支那避難 叫晒班藍絲走

師奶*

傻閪

中國咁好, 唔好黎香港

係果邊中左記得唔好返香港醫
拜託

走咗以後唔好返嚟喎

永別

下世小心d

快d番去
好行唔送

死臭閪對香港無歸屬感就死番上去住啦

岩啊 香港好撚危險
大陸人返番大陸啦

正文話係女黎

惠洲可能係香港100 倍

我哋惠州，你哋香港，
返大陸，落香港。

一路順風，以後唔好入香港境啦

咪撚返來

咁快d死撚翻去啦

呢啲藍絲都算有骨氣，唔似得香港個班愛國得把口

有幾on9先會信支那真係控制咗病情...

可能大陸多人中到有herd immunity

信政府,唔驚

真係港媽咩？擔心下自己個腦先

幾時先交2邊稅，最好check 到大陸係地主

惠州一定係零個案，
信心

走左咪撚返落黎

以後惠州生活好啦

初選結束 配票攻略

送兩張快速投胎卷俾佢地

下世小心啲

記者朋友有冇留contact
兩個月後check返仲在唔在生

9月開學，呢班人落返黎，第四波疫情

死哂咪0個案

推 抗爭Mind Map #香港自治法 #一國兩制已死 #聯繫匯率 #國際戰線 BNO「5+1」 #快閃文宣

推 寧化飛灰 不作浮塵

最好走多啲 咁香港少啲人，傳染機會細啲

最好唔好返落黎，不過記得還番間公屋